有冇人練習緊孤獨

橫掂老左都會孤獨
而家練定先冇死

孤獨是否寂寞的一種？

頗哲學性問題

人類一出世就孤獨，其實都只係一件幾可笑嘅事

練習咗26年

天生技

練成此招天下無敵

有，呢排朋友約我都推晒

多左自己睇書同一個人周圍行下

你個名

一個人練習一個人

無敵是最孤獨

歌仔都有得唱

冇錯 就係咁練
可以多幾樣

哥不會寂寞 因為有寂寞陪著哥

是孤獨不是寂寞

下面張圖講得好好
可以拒絕自己不喜歡的事 其實係另一種自由
點解樓上咁多sad 樣 明明主動選擇孤獨係好開心

冇錯 拒絕一啲你覺得唔對既人同事

現令社會在面對人時，如工作上、朋友和家人...等，往往都要迎合他們的需求，向他們表達一個失實的自我。
而我想孤獨時，多數因爲資本主義體制，而我不能擁有孤獨。

仲可以多邊幾樣 可以分享？

太孤獨會痴線
有時候搵人吹下水好啲嘅